
                      Menos mal,parece que con la llegada de Condon la saga va a dar un salto,por lo menos la esta si lo consigue.
En esta cuarta entrega se empiezan sentando las bases de la gran batalla final.
        
            